#  Некоторая информаця о программе

Данная программа находит в строке триграмм,который повторяется большее количество раз.

В процессе работы было написано три функции:

* check(проверяет корректность введенного значения)
* search(находит самый повторяюзийся триграмм)
* main(по сути объединяет предыдущие)

Рассмотрим функцию _search_.

```
    max = 0
    t = ''
    for i in range(len(my_str) - 4):
        count = 1
        TRG = ''.join(sorted(my_str[i:i + 3]))
        for i in range(len(my_str) - 4):
            list1 = ''.join(sorted(my_str[i + 1:i + 4]))
            if TRG == list1:
                count += 1
            if count > max:
                max = count
                t = TRG
    print(t)
    return t
```

**Что она делает?**
1. берет 3 символа строки, сортирует их
2. сдвигается на единицу по строке, берет 3 символа, сортирует
3. сравнивает их
4. если равны, увеличивает счетчик
5. если значение count>max, то меняет max

После завершения цикла функция возвращает триграмм с максимальным количеством повторений.

**Ссылки**
При выполнении этой работе мне понадобилась [информация о readme](https://coddism.com/zametki/razmetka_readmemd_v_github)
![r](https://cdn.pixabay.com/photo/2016/07/07/15/58/sky-1502615_1280.jpg)
